車對曼 馬會送錢

車路士作客竟然仲要讓曼聯？
曼聯+1 贏 1.47倍 唔瞓身all in等幾時

今季車路士作客其餘Big4

曼城6:0
阿仙奴2:0
利物浦2:0
熱刺3:1

連中遊都輸

狼隊2:1
愛華頓2:0
般尼茅夫4:0

唔買等幾時

曼聯已輸9次盤
真係送錢?

車仔有佐舒服 獌狗點贏？

讓球主客和wor
曼聯主場今季得2次受讓
一次對曼城 一次對利物浦 一贏一輸
車路士作客廢到輸晒其他big4什至中遊
點都值搏掛

再唔買 好快變曼聯-1 就後悔莫及

1.47你買埋我果份

我D朋友買曬曼聯對家已經上曬樓
唔想再比佢地笑啦

1.47我玩大細仲快撚過你

你盡地一煲 天台都有得你上

獌又放水幫轟頂死阿